中環甲廈空置率7.2% 2008年金融海嘯後的近12年新高

【本報訊】受肺炎疫情影響，加上政治前景未明朗，本港經濟疲弱。

美聯最新數據指，整體甲廈空置率持續上升，其中中環區相關空置率升至7.2%，屬2008年金融海嘯後的近12年新高；該區甲廈租金今年累跌23.8%，跑輸整體約19.7%的跌幅。

又話國安法之後仲多公司嚟香港營商嘅

又諗起當初接中環中心班人笑鳩誠哥時嘅嘴臉

一開時事台頭兩個都係樓價大跌新聞
So good

有d on9成日問點解無公司走
人地走唔通要係連登開post宣佈咩

D公司好黃

業主死都唔撚減租講經咩

業主阿偉：點解要減？

其實實況唔止8%咁少

肺炎cut 25%
WFH又cut左25%

根據支那, 因為深圳上海gdp 已經超越左香港

同連登房屋台啲人成日話邊有咁多人移民，特別中產
真係移民嘅人，搞好晒都唔會話你知因為對牛彈琴

就算唔走都比租逼曬去港島東 九龍東啦

香港業主有一種19想法: 「減左租會影響市值」
但從來唔會覺得租唔出去、比人踢租 會影響市值

沒事兒沒事兒
黨既公司會嚟香港租晒d空置單位

空置率

香港已經加入大灣區，實行內循環社會經濟策略，美英澳日商打算撤資同離岸避稅公司搬離情況下租中環甲廈嚟做乜9

就算知都扮唔知啦班AA狗, 一鳩日剩係識串移民過去乞食, 俾人歧視

業主覺得租金影響一切
假設市場回報率大致上不變，租金下降引致資產價值下降
假設短期內資產價值市場上不變，租金下降會令回報率下降，令到佢條數「唔靚」

但呢啲全部從來都係帳面數字遊戲
你個資產嘅價值係最終睇實際面，冇人租=空置，你個價就唔係之前租出既價

幾時到樓

黎緊唔需要咁多office
唔會升返了

利用租金長時期蠶食人地既勞動成果
呢Ｄ經濟模式真係唔掂
當中完全冇生產過任何野

支那空殼公司，50呎夠用有突，要個地址登記借銀行錢姐
使乜畀貴租

甲級商廈都搞成咁
二三線，工廈改建嗰堆仲慘淡

甲級商廈業主大多數都係地產商
所以唔會咁簡單降租
因為要做靚條數
好多時都係用回贈

提前宣佈仲有機會全身而退咩

咁又未必

都係睇下租金貴唔貴

租金平會易捱d

中環甲廈貴其他2,3倍
單位又大大件下下年租金百萬甚至幾百萬
變相開幾張大單都係幫業主跑數

甲廈有佢價值
主要係見客舒服d
同個廁所好d
其實最主要係個廁所

比貴10萬租金一年為左舒舒服服開個大

誠哥:樓已賣，理撚得你

連登on9仔係咁架啦

救手足要公佈
比BNO留低要公佈
對付支那要公佈
準備打仗要公佈

唔公佈就係無做野

公司好多有錢客準備好晒bno
依睇定d香港情況，一有事就飛走

我有個朋友上星期直接走，臨走前先寄信去學校幫個女退學

其實大把中產都部置好有事即閃, 賣咗層樓過去為小朋友讀書已經一大理由。

支那化，唔再有吸引租金回報率

識有個客送左個仔去英國，老母留係香港兩邊走
係英國睇樓買樓，見到都提子反正有bno, 老母幾時走都得，佢個仔就英國讀書拎visa再轉掛

我係睇佢fb出post先知佢過左去，平日唔講唔覺

郭安發唔知有冇嚟開返間公司

正到仆街

cctvb無講一定係假新聞

不如開埋記者招待會

一減租就會跌市值，寧願丟空

唔係話唔俾太空人咩

好老實, 依家政治環境, 大家收收埋埋, 同埋仲要賣樓, 少d人知好過

應該係暫時做太空人

實係d公司番晒深圳先咁多吉位

支那化
叫價一回事
有冇人how又另一回事

政府話立咗國安法之後會有助經濟發展
俾啲時間佢啦